車個件短手怪

一用佢正選就派膠